доступы:

ввод данных в корне /
список сотрудников /employee
инфо о сотруднике /employee/2

Приложение должно состоять из трех элементов
 
* форма добавление сотрудника, должна быть представлять собой html страницу со формой ввода информации о сотруднике, включая ФИО, должность, отдел
 
* список сотрудников, должен представлять собой список сотрудников в JSON формате
 
* информация о сотруднике, должна предоставлять данные о сотруднике в JSON формате

